一隻營多既鈉係四筒薯片咁多

咩係一隻
營多係狗